中文老師多害人

睇到反yy啲post話日校老師點勁點勁，真係得啖笑

中六最後一次中文reading, 我人生唯一一次肥左佬，諗住dse死硬，點知最後dse reading有5**

yy本臨場必備有無用呢，老實講，咁厚，實cover到重要野嘅，不過如果由第一頁開始嘅話，智商實在有限

咁睇邊到呀？梗係唔係睇yy啲千幻無窮技巧。其實yy呢個老千呃咗班學生咁多年，去到最後一堂，都有番啲人性，提班學生睇番啲基礎野，eg不同修辭手法嘅作用。我係考場外，就係最後幾分鐘睇兩眼臨場必備啲修辭手法介紹，有幾題先答到

一句講晒，點解補習呀？除咗因為日校老師廢，仲係因為懶囉，臭閪！啲修辭手法邊個學生無學過？點解無人知重要？因為個個學生懶囉，連past paper都無睇過，梗係唔知出咩題目啦，跟住咪跟隨欣師腳步囉

我都有補yy, 不過叫做好彩，無死到，不過如果揀多次，我會寧願睇下past paper好過

總之一句
教中文嘅
冇個勁人
日校同補習老師雷同

識讀書唔等於識教
9up文化當秘級
教壞人

邊個來想跟佢補

臭雞

kobe教你打波你又咪打唔到NBA

做on9係學生覺得佢好嘅最重要原因唔係教得好而係話學到好多人生道理
心諗咁你補做咩